點票黎講 台灣都算神級

都成千萬票 極快時間點好哂
仲要實時 個數又準
好似得佢咁勁

細咁多